有冇波台c兄呢排瞓唔著

諗起湖北班中國人就冇覺好瞓

拉

我諗起羅白頭依件廢閪仲打緊巴塞正選就晚晚都訓唔著
拉

笑西

羅哥之流都撚得爆樓主

但樓主呢啲2打6都夠秒賓爺

咪推